關於課金一問

其實學生真係好難有錢去課金
如果學生放啲手作係黃店義賣有冇得諗？
買一件學生都可以得到$10咁補償番原材料費其他全部捐俾有需要嘅組織幫手足

推

去地盤啦
認真

咁要睇返你啲手作本身夠唔夠靚，值唔值得買
如果你件嘢其實除咗「黃」之外係冇賣點，咁點解啲人唔直接將買手作嘅錢拎去捐

好好讀書 爭取社會地位